條女發脾氣揼咗我一下膊頭

報警受唔受理？使唔使驗傷果啲？

告佢傷人啦

俾佢電話我
等我來

如果太煩就費事搞,窩返佢一搥算數